係我電視問題定嗰廣告問題

話說TVB有個政府嘅”關愛共享計劃”嘅廣告，成個廣告充滿住高頻嘅wewe聲，其他廣告同節目都無
係咪CLS

村代表選舉廣告都係

+1

同感

我係九成政府廣告都聽到wewe聲